
                      Finalmente, después de 10 años de espera, esta 7'2° u 8° entrega de la saga Potter concluye con pompa, emoción y gran espectáculo la historia fabulosa del pequeño brujo del que hemos seguido sus aventuras y peripecias desde su pre-adolescencia hasta su pre-mayoría de edad. Este ultimo episodio es verdaderamente excepcional en lo que se refiere a la historia, el espectáculo, los golpes de efecto dramáticos, emocionales y oníricos. David Yates, muy criticado al principio, a cargo de la saga desde la entrega n° 5, no ha dejado de pulir y mejorar la epopeya de Harry, Hermione, Ron, Dumbledore, Rogue, Voldemort y demás para finalizar a lo grande una sorprendente saga tanto en lo literario como en lo que a cine se refiere. Un fenómeno, pues, de éxito justificado. Este famoso desenlace esta a la altura de las mejores expectativas y el reencuentro final es explosivo, palpitante y una vez más conmovedor. Harry, te vamos a echar de menos.....
        
            